連續40日每日得$10蚊食野

小弟係留學生，使突咗，宜家戶口扣除嚟緊兩個月水電媒上網電話費後，
得返大概$400港紙，要捱多40日，即係每日三餐只可食$10蚊。

望各位巴絲俾啲idea嚟，有啲咩平得嚟又夠營養健康飽肚。

現有食糧：半包水餃，100gram 麥皮，3罐罐頭吞拿魚（細罐）

買包米平均40日食 之後既錢買餸

恥笑

400拎去賭啦

走轉casino先
之後餐餐大魚大肉

食字

買雀巢雪條

要有贈食果隻

事不疑遲，我地宜家去買餸！

弱智仔

你邊度留學

買1.5公斤米先，日日食白飯加罐頭

Sheba金罐啦
我成日食都健健康康

食薯仔香蕉粟米囉

營多啦

四百上四萬 四萬再上四千萬

反正得$400蚊 你40日後都係餓死 不如博一博

日日番茄醬+薯蓉

再唔係就paster+番茄醬

唔夠飽就飲水灌飽佢 完

有錢剩就買蕉 一定唔會無屎屙

最後買咗1.5kg chicken thighs，3個蕃薯 2個蘿蔔，7罐豆，2罐罐頭蕃茄，1梳蕉同埋2kg嘅frozen veg

埋單醒起有£3 coupon 未用，嘟完部機壞壞地，扣咗我£6，所以total £4.68，大概$50 港紙 預會食7-8日

今晚食埋啲水餃先，聽日先煮呢啲，有無咩提議整咩食好

唔係唔想，但來回town centre已經要40蚊，好高成本，冒唔起個風險

做咩鬧人喎

買隻火雞分十幾次焗，有排你食

英國

不如你問人借好過啦

呢個諗得過，下個禮拜可以考慮下

自食其力

巴打唔係咁講呀說話，我已經第三日無痾屎，但明明每日都食一條蕉。。。。

食野貴夾頹😵

每日食10蚊落肚

巴打讀緊邊間

Day 0 晚餐：淨底半包水餃+一罐豆
未食過呢啲罐頭豆，幾得意

midlands 啦總之
唔自爆啦

好後悔無去加拿大讀

好肥 本身已經肥

問屋企拎囉

加油啊

多謝呀嫲，我都諗住盡量試吓素食所以買咗好多豆

唔得咁，好敗家

高質po

唔食 pasta ？飯同 pasta 加雞 ， 食 d 香蕉咁

扮咩，去得留學又要扮慳家

家家有本難念的經啊

應景，c那線

買啲薯仔 粟米 西蘭花 撈埋又一餐

買草

屋企仲有小小米淨，食完就買
但pasta / 飯都無麥皮咁抵，麥皮$10 港紙 1kg 食到一個禮拜

呢啲咁既豆食多幾日你應該會想嘔

食物配給
餓唔死食唔飽 is ok

lm

2日食完啦。。

唉屌我都想，但如果買1g 就等於無咗兩個禮拜飯錢，博唔過，專心溫書算

上兩個禮拜食咗10日麥皮都未嘔，我有信心克服到

碌卡啦

無咭碌，同埋先使未來錢係唔啱架

我無咁大食
希望捱到一個禮拜啦

多謝你嘅回覆

40日後上飛機歸家，飛機有飛機餐，唔使驚餓死

買麵包

我個邊間tesco
屌佢老母
最平都係sandwich or ready meal
全部 > £1.5

好掛住以前間morrisons，試過£1 1kg sausage roll

仲諗住接濟下你 點知係英國撚。。。

幾欣賞你

美國食 chicken thigh 幾抵 唔知英國係唔係呢
放入焗爐，加 d 飯 ，咁就一餐

買包米
買幾舊肥肉返去炸豬油 炸一大鑊油之後攤凍雪起佢
每次筆一匙落啲飯拎去整熱佢 然後淋少少豉油
有油靜就買啲肉 菜

400 all in阿仙奴盤兩個鐘後就變八百幾

多謝浩南哥，有心了

多謝巴打提議，但真心太肥，小弟已經overweight 緊，唔可以咁做

都算抵嘅，但都要20蚊港紙先夠食一日，overbudget 咗

正確答案

同樣留緊學無乜錢
不過我有辛辣麵可以煮

俾人捅轉屎眼夠你食40日

你一日幾多餐？

多謝巴打，我會每日po食咗啲乜

買米買雞蛋同油 日日蛋炒飯 煎蛋飯 得閒街市收皮時落去買平價菜 4蚊5蚊菜心食兩日

兩餐 午餐同晚餐

River Rock

sorry 呀絲打我係英國啲細town
無街市都無菜心
已經買咗最平嘅急凍菜架啦

一條蕉做早餐
午餐晚餐2隻焓蛋+飯+菜
應該都夠做

m記二手薯條

之前我都試過類似咁
唔食早餐
午餐麥皮加兩隻蛋+1條蕉
晚餐麥皮加兩隻蛋
都捱到一排，但就唔夠纖維唔係好痾到屎

所以今次想試下可唔可以唔夠錢都煮到啲無咁悶嘅野食 希望成功啦

附近無老麥，但間超市咋屌

留學生得60蚊留明

我仲記得我之前買一箱營多做午餐
一包先0.3 USD 唔知英國有無

你果隻豆我食過，好撚難食

之前係波士頓，10美金買平菜夠我食一星期，加包意粉就得

加油巴打，共勉之

食麥皮要奶咁貴 買tesco米平好多
再唔係日日去Tesco買即日減價貨 如果近的話 唔係就祝你好運

岩呀 絕處逢生 就係咁黎架喇

cy@

日日買薯仔整薯蓉最平 只需要買薯仔 tesco牌牛油 鹽 黑椒已經夠做 d薯仔一鎊半成袋

買意粉+肉醬
再買盒cereal 做早餐
再窮D食雞精湯意

利申: 試過成個月都係咁最後見到個樽都諗得起D醬咩味

營多x40日 easy

aiya 我唔加奶架，就咁加熱水
tesco 米無麥皮咁襟食
我日日都睇減價貨，睇咗好多年
但真心唔多，仲要每次都咁得勁少

屌。我都同你一樣就快食塵

唔夠營養
但我都買咗三舊大蕃薯，諗住整chips

加油，再難捱你都捱過

tesco meal deal 三餐啦

$10代係10鎊？？？？

Amazon £13 40packs營多
買120packs 姐係一日三餐 40日 都係£39

我都想，但每日得$10 budget
3餐mealdeal嘅錢已經夠我食一個禮拜。。。

no 我計返港紙
鎊我有用£ 寫明

樓主加油
我食埋三包辛辣麵就準備同你一樣
我打算買d即食肉醬
烚意粉撈黎食
本身諗過日日食薯仔
但怕肥不了定意粉仲肥

下 十蚊港紙啊？ 留名學野先

個人覺得差唔多咁肥

啱啱個五日都每日三餐食肉醬，有時送飯有時送麥皮
今個禮拜要轉轉口味

係
希望成功啦
其實唔係希望，係一定要，如果唔係交唔到水電媒仲衰

樓主加油，果邊有冇熟d嘅朋友，如果最後果幾日真係頂唔住搵佢地幫幫手啦。

太貴同唔夠營養
我麥皮2kg £2 夠食2個禮拜

另外叫人賭錢果d咩心態，有冇諗過如果輸左點?
不過你班賭撚大部分都係輸撚哂自己d錢。

點解英國物價咁低...
買咁多野都係50港幣

最尾七日好彩係已經考完試，我到時真係無錢的話，會做個7日water fasting 順便當清清腸胃
我自己使突咗係自己抵死，唔靠朋友啦自食其果嘛

所以我都廢時理佢地

因為部自動收銀機short 咗，扣少咗錢，原本要$100港紙

講真，四十磅話多唔多話少唔少。。。

大部份食材local農場出嚟 自然平

有心了，啲錢留返俾啲更加有需要嘅人啦

我真係得返咁少錢可以使
但我要prove有啲嘛煩，啲bills 全部分開計，我最多四十日後up 呢四十日嘅bank statement 啦

但大概計就
電費加媒氣費：~£13 / month
電話費：£17 / month
上網費：£5 / month
屋企雜費：~£10 / month

Total bills: £45 / month
嚟緊要交兩個月bills啫係要£90
今日買咗£5 宜家扣咗個£90的話就淨返 £47.55

個£7.55用嚟救命同last 一日買火車飛出機場返香港

又話無錢又話肥 想點

齋食生果 完

有心了
唔會啱路架啦我呢邊好唔就腳

我都覺，我係驚臨時臨急要使錢

所以想盡量試吓可唔可以無錢都食得健康啲
齋食生過仲肥其實，啲果糖多到

冇asda咩？

點解唔去平價超市 例如iceland

巴打做左d咩洗突左呢

Iceland 都唔係平得去邊其實
啲frozen food 同tesco 差唔多價
同埋我個間iceland 無蔬果買，肉tesco 個啲又新鮮啲，咁直程係tesco 買算。

無

有朋友有難借錢幫佢，但唔記得咗自己都唔夠錢使
同埋去咗旅行。。。
所以我會自己承擔返個cost 唔會問人借錢

唔識搵fd接濟請你食兩餐？ 每日平均又多五毫子食嘢

借住俾你先 不如

Tesco近門口有個counter 張枱上面d人買完唔岩/就過期嘅野食可以拎既都
同佢好多位好似有d柑for小朋友食 去買野嗰陣一路行tesco順便食返個 唔洗買生果

一日得£1
首先用£1.5買一大袋薯仔
跟手買tesco牌雞蛋£1都有4定唔知5隻
買多枝細細枝tesco牌蛋黃醬£1

返屋企將所有薯仔煮熟剝皮壓成碎 跟住分開一半
所有雞蛋煮熟佢再剝殻壓碎
一半薯仔啲落鹽 加壓碎雞蛋 加好多的蛋黃獎mix埋佢 放落雪櫃雪幾個鐘 食得 可以食2-3日 又飽又好食

將另外個一半薯仔 整成薯餅形狀落去半煎炸 咁又一餐

嗌個Domino's先

另外用£0.8買tesco牌15塊方包
加£3 買樽Nutella = 每日早餐+零食+下午茶

ching 雞蛋去lidl 1鎊鬆d有15隻啦

點解仲可以咁好餸
我都係去大家樂m記食人地食剩既野

話時話 真係好多人食剩野
D女仲會食剩差唔多一半
不過唔係咁 我都頂唔到去今日

教樓豬一招 睇下邊到有得免費拎白沙糖
真係冇野落肚 可以靠佢吊命

接受唔到 應該難食到仆街 tesco蛋我未到每日得£1用應該都唔會買

認真 食落冇乜分別

唔去ASDA?

如果40日都喺煮 食埋下午茶都唔喺問題

我一開頭都買貴d個d牌子雞蛋
之後都轉咗買tesco
又平又多啲

想binc

點解食咁少野可以飽

一罐泡菜，日日撈飯撈麵好夠食

去一蚊鋪食 一日5蚊都KO你

煲白粥 送罐頭 食到好多日

Iceland 無撚敵

Lm學野慳錢 利申vancity wh中

屋企有蛋黃醬，聽日試試類似嘅野先，唔該巴打

禮拜二buy one get one free
但都好貴

我都想，但真係太肥。。。

Tesco呢隻都係差唔多價

加油巴打

得tesco 咋

夠食，但唔飽肚

搵一兩日咁食先

無一蚊鋪

唔食韓國野

我地呢間啲就過期野佢放晒係減價個櫃到賣，但減好少
我都有諗過攞啲生果，但好似好仆街因為唔係for 我

G chi

笑死人咩阿仙奴
2018作客未贏過

以後凡有阿仙奴都會買對面
失望

無錢仲去Tesco?

Tesco有一樣嘢叫cooking bacon 60p就一大pack肉 好建議你買

食番自己d屎

其實唔難
買意粉最cheap果隻 23p一包 (冇記錯 係咁上下價）
肉就一次果買一堆 分袋放入冰格
菜果啲就是但睇餸食飯
平時去買特價麵包 臨過期果啲 放入冰格可以食到好耐
平時就訓多啲唔洗食野
試過一日一餐 日日食叮叮 一個月都係£30

我都係midlands撚 我有好多即食麵食唔曬 樓主要唔要

樓主平時有冇去boots買野 記得申請boots card 佢啲分可以當錢扣 有時冇錢食飯會用分去換野食

留明學野

利申歐洲讀書又係去旅行洗突左，但又冇巴打一日得返十蚊咁誇張(可能係我仲未敢計條數所以先以為自己唔係 )
其實最慘係啲同學話落左堂一齊傾下計/project，去啲cafe/bakery坐下然後又要買杯咖啡，杯咖啡可能又要€2.5夠我煮好多野

不過粥真係冇得頂，少少米多多水加粒家樂牌雞粒落去，再打隻蛋就可以好好食又好飽，不過通常我係唔舒服個時先食
買公仔麵同埋cream cheese(€0.9一盒可以煮幾餐)，自己煮芝士公仔麵，加幾條菜又得

同埋呢個係我學啲鬼妹: 平時我地咪食開小麥麵包既，歐洲好興一片片薄薄地黑黑地好實淨既whole rye bread，個啲同普通麵包一樣價錢，但係飽肚啲同埋健康啲，佢地會將香蕉切片舖上塊包度，然後落蜜糖，咁就一個早餐，好飽肚架。巴打可以研究下，google 下 wheat bread vs rye bread

見到上面好多巴打話買蛋，我個度最平要 €1.29 10隻蛋，我都覺得貴啊 早餐都唔捨得食蛋

當年有個FD子
朝早食 一個 麵包
中午 兩個福米
晚餐 又咬個包
持續左 幾牙年
結局點
唔需要多講

過外國讀書每日用10蚊食野 on99無野搵野搞

留學生冇錢？笑左

機票幾錢？ 400蚊夠唔夠買？

Any spare change?

同埋唔知樓主有冇飲開茶 所有black tea 都係飽肚架 如果平時口痕想食零食就飲茶 (好似減肥 )

去教堂乞食

on9 無錢仲去tesco買野
去aldi / lidl啦

食平DDDDDDDDDDDDD

笑左 樓主改個名都不乎

巴打英國邊度阿 過黎我煮你食啦

自食其果咋掛

我唔識煮飯 買意粉一定最抵食
加蕃茄汁

食過iceland翻唔到轉頭 大tesco成倍咁滯 價錢又差唔多
買開1.7鎊2盒蛋 每盒十隻

去D fds/同學屋企痴餐算啦

樓主加油呀!!!
試過最窮一星期用10磅食野
平時用20磅一星期

肚到頂唔順咪搵羊腸食lor

得返咁少錢仲買雞上肶
買原隻雞抵好多，再唔係雞鎚仲平

你熱量唔超就ok

痴線咁平既，呢度夠我食一個星期

樓上已經講左 得返40鎊 仲去 tesco 買野

咁你反思下究竟點解自己大洗到咁啦

去返去aldi / lidl/ iceland 啦

冇錢仲學人係Tesco 買野

雞精
有錢小小D菇同D飯一齊扔落飯煲咁又三餐

第一晚就咁豪食曬半包水餃

買樽腐乳先啦

買e隻米
最平
買多啲basic
得十蚊就唔好預食得好多變化
豉油撈飯啦，可以加隻蛋

Sainsbury's White Rice, Basics 1kg
£0.45/unit (£0.45/kg)
唔使十蚊就有一kg米
你自己計計一個月食幾多kg
窮食就要多飯少餸

食麥片食到嘔都得

白飯 加菜

問完 又唔聽最後都係跟番自己意思，咁你問黎做咩on99

唔好以為英國啲菜好平
食肉分分鐘仲平過食菜

窮食就買多啲forzen food 啦
雞肉都買新鮮

Sainsbury's Mixed Vegetables, Basics 1kg £0.80/unit x3
Sainsbury's Barn Eggs, Basics x15
£1.30/unit x2
Sainsbury's British Chicken Portions, Basics 2.5kg £4.00/unit x1
Sainsbury's Pork & Beef Mince, Basics 1kg
£3.50/unit x1
Sainsbury's White Rice, Basics 1kg
£0.45/unit x2

Order Summary Total to pay: £13.40
可以買雞or豬，總數都少過10鎊
日日食炒飯都仲得

做鴨頂住先啦

去超市買意粉同醬，加扒，應該夠 外國買呢D好平

一定，肉係賤價

做下即pay part time 咪得囉

去快餐店食二手飯，去搵多野食的垃圾桶執野食

Aldi 意粉 20P Sauce 69P total 80 P
10蚊港紙有找
重好飽

90P 打錯

鬥窮大會正式開始

每日荷包蛋撈飯，10蚊有找

咁我未有經濟能力嘛，人地買樓都要過壓測啦

共勉之呀巴打

係平，但都overbudget

我都想，但我間u方圓十里都無得俾我做，同埋要溫考試

我間tesco 啲肉無你間sainsbury 咁平
其他菜呀蛋呀我都有買

格過價了，frozen chicken thigh 同 新鮮嘅係一樣價。。。
我間tesco 係好撚戇鳩。。。。。

啱啱個兩個禮拜食咗2kg 麥皮，嚟緊會繼續

ALDI啦，平到笑

有反思到，所以唔會問人借錢
我開post 純粹係記錄吓我唔夠錢食嘅野都可唔可以健康同有唔同變化

無lidl 得aldi 同iceland
格完價，可能我好多都係買value，真心同tesco 唔係爭好多，起碼frozen veg 蛋 麥皮個啲都係同價，咁既然同價，tesco 新鮮啲我咪係tesco 買囉

我都係預食一星期

格過價，我就咁買chicken thighs 真係平啲。。。。。我原本都以為whole chicken 係平啲原來唔係

多謝巴打
之前我已經試過£7一個禮拜，但未試過last 咁耐，希望成功啦今次

同6個人一齊住
呢排exam period 大家都分開食，無得痴

tesco value £1.19 十五隻，計返都係平小小
同買我間iceland 好細

midlands, 不過有心了
唔使啦我自己搞得掂嘅應該

有，由細到大都係茶當水飲
但無話覺得特唔特別飽肚

無啦，就係得戶口咁多錢

我係Stoke on Trent 好撚近

買咗啦之前，不過都幾平，來回£435

咁我係抵死使突咗嘛，宜家咪自食其果

咁我將啲錢用係第二度嘛

食ikea熱狗，切開分三餐食

一次買咁多你會捱唔到

好彩我讀個科無project 要傾
不過共勉之啦巴打
個rye bread 我覺得可以諗下，過幾日買送望下有無得買先
希望大家都捱到返香港

男人無咩點去boots 買野

有心了巴打，唔使了我自己應該搞得掂唔麻煩其他人

收到，去望下先

我都想可以一日一餐，但真係做唔到，每日都要溫書

咁大個人無信用卡？

去中菜館做 pt 得唔得

fiverr 5
你淨係食都搞到咁煩，
仲話咩自己禍自己孭

不如問返屋企拎少少生活費，
再考好個試仲好啦

咁大個人都唔識分輕重

咁喇 , 捱完40 日 , 翻黎香港我請你食餐好既。

又唔係真係好煩嘅，咪又係每日整半個鐘野食咋嘛
有心了巴打，但家家有本難念的經呀

我間uni 附近無

無
得debit

呢到咁多巴打 一人寄一包營多比你都夠啦

追post啦on9
佢講佢附近得tesco

Day 1 早餐：麥皮+ 烚蛋x2

原來留學生都有budget？第一次聽

睇嚟你心目中留學生嘅定義=讀唔成書不過屋企大把錢所以去外國
無錯去得留學都係無咩經濟負擔不過我地都可以/選擇過節偗嘅生活

慳d啦，食一隻蛋就算，麥皮下次先食

唔得呀餓到好頭痛

agger
同埋唔想係咁攤大手板問老母攞錢

講真個句要攞錢有幾難
老豆老母一直都話學識理財好重要
所以我好欣賞樓主咁嘅態度
自己用多咗自己負責返

Day 1 Lunch + Dinner: 1嘜米 + 四件chicken thighs + 300g frozen Brussels sprout
Snack: 蕉一條

我會分一半lunch 一半dinner, 實有人話我奢侈窮就唔好食咁多，不過我想試吓可唔可以窮又健康。

現存食物：
frozen veg: 1.6kg
canned beans: 6罐
canned tomato: 2罐
chicken thighs: 8件
蕃薯：3舊
carrot: 兩條
蕉：5條
食淨嘅米+食淨嘅麥皮
食淨嘅蛋：5隻

預計以上食物可捱多6日

可用嘅錢：£35 = around hkd$350
39 days left

啲雞醃咗係到，仲可以食多兩日
未來兩日都應該係以雞作為主食，之後4日就開始素食lu

我都係使大左而家每日除番30蚊要搞掂
但係中午唔番去食

賣撚左部mac啦，夠頂多一陣

係咪已經頂唔順

Day 2 早餐：今朝10點食咗麥皮+香蕉，好飽唔記得影相
晏晝出咗街，有朋友請食飯
今晚返屋企如果肚餓先食野，如果唔係唔食都得，咁又一日

唔得呀要做功課

加油巴打 共勉之

我早餐都係食依d
好過茶記餐蛋麵

又無咁heavy

支持

用400蚊整兜粟米湯
然後食40日

唔識儲存

多得

謝

仲要同我一樣流心蛋

買哂營多各種口味

巴打係英國邊度

宜家係煮6分半鐘 聽日睇下七分半可唔可以做到溏心蛋

無營養

midlands
不過唔自爆啦

買一大包狗糧慢慢食就ok

day 2 最尾無食晚餐
個胃晏晝漲到宜家，跟住搞肚

不過都好慳咗啲食糧

麥皮平過狗糧

狗糧入面有蛋白質同多種維生素，麥皮淨係得碳水化合物唔夠營養

Day 3: 早餐食咗小小麥皮
lunch + dinner 又係一個飯盒
宜家食咗一半，今晚再食另外一半

開始食厭未?

特惠牌麥片2桶，淨低買香蕉+牛奶

諗起幾年前英國留學既日子 巴打加油

50蚊買到咁多野 又蕉又雞翼又菜又罐頭

一個得月400用 搞得掂真係痴線

一條麵包 , 一包芝士 , 一條火腿 , 一包薯餅 , 蛋黃醬 , 蛋
應該夠頂一排 , 我之前都係咁捱過

Day 4: 早餐都係小小麥皮+1隻蛋，不過麥皮食曬了終於，聽日要去買

lunch: 鷹嘴豆 + 雞肉
原本諗住整hummus 但趕時間，都係聽日先整

食曬肉類，聽日開始就素食了

未

個天對我好好無啦啦平咗俾我

聽日買2kg 麥皮

多謝巴打

我都覺

cheese 同ham 對我嚟講太奢侈了

煮咖哩可以食三日

有冇啲一大包嘅水餃啦 可以慢慢屌 有菜有肉 食麥片冇營養

Day 5: 早餐 - 1條蕉 + 1杯水
午餐&晚餐 - 蕃茄醬紅蘿蔔豆 + 蕃薯條

個sweet potato chips 都ok 嘅，
但啲豆雖然食落去係豆味，但煮個陣聞起上嚟係臭架屌
好後悔買咗咁多豆

笑咗
最弊呢排無點痾屎。。。

一包食到兩餐，但要$37港紙，好貴

我俾d肉你我買咗好多??

Sainsbury yogurt 1pound 1kg

我買肉擺落blender 再加葱整牛肉餅 不過sainsbury 500g 牛肉2.75磅 但上網買d肉好食d

Day 6: 早餐 - 之前個晚housemate 淨餸（少量意粉）
lunch and dinner - 各一條蕉

今日好早返咗學溫書，無整飯盒
啲食物又可以捱多日
上個禮拜買個堆餸似係合以捱多兩三日

我記得你呀絲打買咗好多frozen food 個個呀媽
唔使麻煩你啦，我自己搞得掂

tesco chicken thighs 750g £1.49 抵屌啲

我以為平時我一個月都係洗百五二百鎊已經夠癲
點知巴打仲痴線過我
我都係食個宵夜先

一罐午餐肉(1.5 至2)加幾隻蛋
再加無限白飯
應該可以食幾餐

2kg 麥皮已買
盛惠$20港紙

仲以為係香港每日得10蚊食野, 原來係外國
你講晒啦, 標題又唔打, 誤導人

對唔住囉
但的確係每日得港紙10蚊

我呢邊£1.99一罐
本身有諗過，但發覺新鮮chicken thighs 仲平，£1.49 750g

有得揀我都想食好啲

我有好多西班牙ham 同chorizo 未開 食唔唒就走 (8月冇可能食得唒)不如俾你? 本身想代替臘腸整糯米飯但攰到冇整

Day 7: 早餐 - day5 食淨個盒野
lunch & dinner 各一條蕉

好，第一個禮拜正式完結

多謝你咁有心，
但你捐俾food bank 仲好
我寧願你俾啲更加有需要嘅人
還掂coven 咁撚多homeless

講真homeless 點解要喺city centr 全l部都係收錢佢地翻工only

利申比過10磅

屌uk 唔係中國呀
大陸有集tyun啫
其實每個人homeless 都有自己故事同經歷，未必個個都好似你咁諗嘅

英國有social welfare 信我佢地唔係咁簡單

巴打，少啲用陰謀論去睇野個人會豁達啲
講返香港，幾年前我聖經節去咗派野食俾露縮者，由深水埗沿露去到尖沙咀碼頭（個時係舊登搞），先發覺其實homeless 同乞衣係兩會事，唔係個個都好似深圳個啲集團式經營咁，每個人都有自己嘅故事。

有個幾估唔到嘅就係，文化中心12am -6am 係有homeless 訓教，咁啱啱我去個陣，有個上咗樓嘅前homeless去探返佢地，都幾有趣。

有興趣你可以跟吓啲社福機構啲活動做下 .

Day 8: 早餐 - 前日買嘅麥皮
Lunch + Dinner - 尋日買咗一排包 ($7蚊港紙)，今日食四塊，同埋之前食淨4隻蛋再加一罐吞拿魚

自稱Eason 嘅你
唱歌賣藝啦

Day 8:
現存食物：
frozen veg: 700g
canned beans: 2罐
canned tomato: 1罐
蕃薯：2舊 + 一兜sweet potato chips
carrot: 1條
蕉：1條
麥皮：1.9kg
食淨嘅蛋：1隻
吞拿魚罐頭：2罐

可用嘅錢：£32 = around hkd$320
33 days left

總結：第一個禮拜過得唔錯

好撚好天，希望日日都咁好天

信不信由你 香港嗰d擺個頭落地斷手斷腳嗰d真 你睇得出佢地真心需要錢

屌 斷手斷腳個啲先係大陸集團式喎
只要個啲唔係講廣東話 其實可以100%肯定係大陸集團式乞衣

灣仔有個戎毒中心附近係一睇係香港人嚟 不過政府有綜緩應該冇野做就坐下揾下錢

Day 9: 早餐凈麥皮，開始厭，仲要食唔晒
Lunch + Dinner 都係三文治（3隻蛋+1罐吞拿魚）btw 尋晚買咗盒新蛋，$12蚊港紙15隻）
但個三文治我1點同4點食咗，搞到dinner仆街了

題外話，今日好迷茫，天琦同另一位義士要入去坐了，究竟香港點先可以獨立到，唉

加油
East Midland 撚留名

賣咗部電腦佢，大魚大肉

子曰：“賢哉，回也！一簞食，一瓢飲，在陋巷。人不堪其憂，回也不改其樂。賢哉，回也！”

The happiness of Hûi independent of his poverty.
The Master said, "Admirable indeed was the virtue of Hûi! With a single bamboo dish of rice, a single gourd dish of drink, and living in his mean narrow lane, while others could not have endured the distress, he did not allow his joy to be affected by it. Admirable indeed was the virtue of Hûi!"

減肥餐 ?!

其實都好可以迫到自己減下肥

30蚊3罐午餐肉 分6日食，每日仲有5蚊買個面食

Day 10
早餐 - 尋日早餐食淨嘅麥皮，就咁加啲熱水再叮返熱佢
lunch and dinner: 蕉各一條，同埋baby food....
嘩說今朝見自己呢幾日進度良好，諗住買啲野獎勵自己，我見baby food 好平，諗住試吓啦，唉屌晒曬啲錢。。。。要15蚊港紙呀呢度兩罐。。。

一罐午餐肉要20蚊港紙
搞唔掂

原意唔係減肥餐，係我真係無錢買野食
但其實我真係減緊肥，進度良好
1月85.1kg 宜家5月 77.x kg
目標70

唔得呀要做野呀

咁賣左個屎忽佢

spam £1 1罐

百佳做緊30蚊3罐

我個個做緊£1.7

Day 11
早餐 熱水沖麥皮
已經食到無曬感覺所以唔會覺得核突

痴線

減肥真係要好忍得口食小D,除去無$,真係比較難做到

Day 11 Lunch and dinner
£1 carbonara
話說我覺得真係好肚餓，所以要煮啲野食獎勵下自己，咁啱啲churizo 尋日過期要煮咗佢

Day 12
早餐 - 都係麥皮
lunch - 兩條蕉
dinner - housemate 煮咗飯yea

條女正唔正

買啲豆發芽菜食

超市都有分平同貴你做左調查未

tesco唔算抵

去sainsbury / ALDI Supermarkets / 韓國超市
有時特價WAITROSE都抵

morrisons好少地方有

等睇樓主買condom 之後冇錢開飯

Day 13
早餐 - 都係麥皮
Lunch - 兩件三文治（2隻蛋加一罐吞拿魚）
Dinner - 水

那有女

我呢邊無

有韓超，但都貴
格過價，tesco 揀得啱真係抵
我最後會計我40日total 使咗幾多錢
有預感係會少過£40

btw 買咗一包ham (10片） 同1pack 3罐吞拿魚，盛惠$23蚊港紙，又可以食多幾日了

三蚊十塊
唉 我好想移民

樓主加油
好想睇你40日後嘅感想

努力
40日後，你會係神。

冇update 係咪死咗

very on9

btw, 真心減到肥

你果度有得煮野?
不如煮煲蔬菜湯,應該好平者D料,又可以飲2日(加D通粉又得)

緊係問人借
識唔撚識

Day 14
早餐 - 麥皮
lunch - 兩條蕉
dinner - housemate 煮生日飯無得唔食

Day 15
早餐 - 一條蕉
Lunch - 兩塊面包加前日買嘅ham (無錯我食晒 但其實好細塊同好難食先減價)
Dinner - 水

Day 16
早餐 - 麥皮（宜家食緊）
Lunch + Dinner (- 火雞肉蛋炒飯（2隻蛋）（一隻火雞脾，尋晚歸家見到減價）

未死呀
純粹呢幾日好攰懶得update
日日都朝九晚十一返學校溫書，好攰

好細塊架巴打，仲要係減價貨嚟

問人借要還
我無錢還，咪自己搞掂佢

其實係因為11點幾先返到屋企，懶得整野食直接飲水訓教算
有呀，有錢使個陣日日煮野，純粹宜家exam period 無咩時間煮

連續好天咗咁多人今日落雨，決定唔返學，希望係屋企都做到野啦

方飽加可樂

食咁少，又用咁多體力，緊係攰啦

今日同聽日會食飽啲架啦
會prep 飯盒

又肥又無營養

飽肚就算啦 咁多要求

Day 17
早餐 - 麥皮again, 不過今日加咗一條蕉
Lunch and dinner - 肉餅飯，啲免治豬肉係housemate 煮淨俾我，但我煮完食咗發覺有小小酸味，希望我唔好肚痾啦

酸

樓主一定輕左好多
父母知道一定心痛死

Day 18
早餐 - 一條蕉
Lunch and dinner - 粟米肉餅耶菜花飯
尋日見到個櫃有罐罐頭粟米，又無人認領就煮咗佢 豬肉今次新買，無酸味

但如果佢知我使突咗都會嬲死

剩番幾錢

樓豬真男人

到真係差唔多用哂錢既話
去買一磚牛油
成磚咁食
以前英國讀書個時見個乞衣咁做
可以試下

Day18
使咗£17.68
仲有£22.32
平均都係差唔多一日10蚊港紙
進度良好

但無晒蛋同香蕉，後日會去買

多謝

我食唔落，太膩
照暫時嚟計應該可以夠食

超市成日減價
一鎊一日其實無乜難度
平平地買舊生菜
每餐加幾片已經夠痾屎

點解你仲可以響tesco買野，去aldi或者lidl啦

樓主
之前入黎諗住你玩膠，
原來真事

Btw我想問
帶幾多錢洗35日唔會比海關查
我今晚去UK

冇追Po 想知英國邊到

M&S有時減價仲平過Lidl
兩鎊有6-7條三文魚柳

€10000或以上需申報
但有幾何會抽中你check😂
玩得開心啲，呢個禮拜行雷

我都想有m&s

睇我都係窮撚
我驚佢話我錢少

midlands
唔自爆啦，我間u好多人上連登

因為格過價

你一個月都留係uk定會去其他國家？

都係uk呀
由倫敦一路遊到上蘇格蘭
再去高地再慢慢落翻London

樓主做過咩黎咁多負評

頭先開fb 見到自己上咗報。。。。
多謝01記者報道，但你永遠係我心目中都係一份共產黨報嚟架

我都唔知
自問咩都無做過，可能啲人見咁多負皮又跟風撳下掛

玩得開心啲呀巴打
記得注意安全，同埋係london小心唔好俾人呃，特別係個啲自拍黨同魔術黨

係咪直接行開就得

去邊度旅行，有人呃我我都係一招搞掂，
用廣東話同佢講：「唔使啦唔該」
真心work

呢招掂 學到野

想跟進返呢餐有冇痾到仆街

tesco意粉同煙肉平過lidl同asda
意粉 20p 500g
煙肉 57p 500g

兩蚊一個營多，一日有五個，乜都夠啦

有睇連登都已經知你係邊個

Day 19
早餐 - 想早啲返學，所以無煮麥皮，諗住去買條蕉食啦點知今日係紅日9點先開
Lunch + Dinner - 都係食返前晚煮好個啲肉餅同椰菜花 但我懶得煲飯

右上角個杯麵係我個fd 嘅，好撚香

無，仲有警棍屎

好開心可以帶到俾你歡樂

所以宜家學緊

唔該巴打，陣間返去睇睇

shit 我係咪識你架

點解你仲未死？

快d死啦你

意志力

多謝你

爸打好野！

有冇申請健力士世界紀錄

Overdraft住先啦
適當地用錢都係理財既一門
今個月拎多£50買送已經差好遠
唔係望住個戶口死慳死抵先叫識理財

Btw 千其唔好買超市就過期既肉 霉到仆街

英國營多講緊40p一包

頭post到宜家18日

我個ac係student basic account
無得overdraft
不過多謝巴打關心
我唔買過期肉，買親都係新鮮，寧願貴少少都唔想肚痛

無，好多好慘嘅人仲慘過我，我起碼都叫有10蚊使有瓦遮頭訓

仲有22日就返香港

巴打試下夜少少入tesco睇d包 應該會平好多 買一條長既bugget應該食到兩三日 1pound唔洗

師兄道行未夠高
利申 今年就係噤樣過

巴打你係勁嘅
希望你下年手頭會鬆返

上左xianggang 01，點睇？

已經演化到係為咗R水吹
純粹係為興趣

一日縮到兩餐
Cut走零食
60p Cooking bacon
23p Pasta
2.20 Chicken Thighs
做主線嘅話應該都可以安然度過嘅

可以再平啲
tesco煙肉 500g 57p
tesco意粉 500g 20p
lidl thighs 1kg 1.79gbp

molamola
附近得ASDA

冇錢學咩人留學

對唔住

我呢排要溫書早起，點都要盡量食三餐，一唔食就溫唔到
不過我由細到大都無食零食習慣所以都慳唔少

我之前都有買bacon 同 chicken thighs
不過想多啲變化，啱啱幾日就食肉餅

係蔬菜方面麻煩啲，
一係就蕉，一係就frozen veg

又係嗰啲 富二代 扮窮

學人咩體驗下貧窮生活

之後第日就可以大大聲話畀人聽

佢地都窮過呀 咩 400 蚊捱 40 日之好撚勵志故事

11蚊5包營多
夠頂幾日

學麥迪文咁食足成個月薯仔

無咁諗過
純粹想分享吓
利申唔係富二代

樓主係英國passport 定visa?
如果可以翻工嘅，有時間翻下炒散，minimum wage £6.92. 翻一日，當你翻五個鐘，都有大約£34。 翻多幾日又多多幾個£34。
不過依家係考final嘅季節 唔知樓主有無時間就真

利申:都係英國留學生，都係留學窮學生，但係有做攝影freelance賺到自己生活費唔洗問父母攞錢

求一句加油，晏啲考Econ 🤦🏽‍♂️

Chicken thighs 有時會貴過你買dumpstick. 留意下個x.xx p /kg or £x per kg。
要多變化可以買蕃茄同蛋，再買啲tomato chop(canned or boxed)。
咁就可以煮蕃茄蛋，蕃茄蛋包飯，蕃茄蛋絲意粉，蕃茄蛋炒飯。雖然全部都一樣，但係叫做可以呃下自己。(上年有試過，買埋啲平蘑菇又多啲combination)

好欣賞樓主
我成日都忍唔住買零食
搞到又洗多左一筆
我遲下都打算參考樓主餐單

多謝巴打suggesstion
有買開罐頭蕃茄同蛋
但我間tesco 無平mushroom
我上次睇完thighs 平啲，我下次買再留意下

visa
我都返pt, 但exam period 日日係學校溫十幾個鐘書，真係返唔到
巴打加油一定考得好

我由細到大都無食零食習慣
可能係呢樣幫到我
我個餐單其實都唔算太健康甚至有時難食唔係個個接受到
我早排手頭緊又未咁緊時就煮定一大兜 肉醬意粉，都食到五日

Day 20
早餐 - 蕉一條
Lunch and dinner - bacon 罐頭吞拿魚 pasta
個sauce 就housemate 同我share
bacon 就上次食淨嘅

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦

買米同雞蛋

每餐都白飯加蒸水蛋

一定有淨

買咗排麵包同15隻蛋
19蚊港紙
我無買啲長啲嘅麵包因為我唔會食咁多，淨係呢幾日先食，廢時曬咗佢

Day 21
早餐 - 係幾日無見嘅麥皮
Lunch and dinner - 吞拿魚蛋三文治

Day 22
早餐 - 麥皮，housemate係我前面食緊coco :(

食咗佢啦

樓主要加油 我仲追緊post㗎

Day 22
Lunch and dinner - 8蚊港紙提子包
見到超市減價，想慰勞自己，真心好撚好味，改變咗我對提子包嘅印象

我偷咗一粒朱古力圈圈

多謝巴打 仲有18日

你唔好拎埋佢銀包

樓主係咪瘦左好多？ 有無成日挨餓？

連續40日食咁少嘢
上上下堂會唔夠精神
行步路都冇力
熬40日之後記得返餐勁嘅

統一
之前試過包裝個麵餅香精味重到仆街 之後就唔敢再買

Day 23
早餐 - 照舊麥皮
Lunch - 一條蕉
Dinner - 尋日housemate 嗌takeaway 食淨嘅二手飯

淨係影咗早餐

btw 聽日好好餸，但我無菜

佢地個個都食junkfood 得我唔食

唔使上堂，淨係溫書
不過都ok嘅唔算話行步路都無力，但我呢廿日停咗無做運動
純粹靠每日晏晝行一粒鐘一路行一路溫書當做運動

成日捱餓就梗架啦，但無計啦，大把人都要成日捱餓，我唔算得係啲咩
瘦係瘦咗嘅，不過唔太關事因為我1月keep 住減肥到宜家
減咗已經10kg

我都想

你老母 我就係你housemate ! 仲唔比我捉到你 唔怪得我見少左粒coco

樓主好野 會瘦好多
個時慳錢 成日食tesco meal deal
但其實幾健康

或者你應該專買tesco減價貨 菜/肉/生果 0.1p 哂都買 夾埋黎煮均衡啲

Day 24
早餐 - 一條蕉
Lunch and dinner - 雞+飯
因為無菜嘅關係所以今日帶多一條蕉食

放心，我手頭緊唔緊都好，我一去supermarket 就係去減價貨個個位先
但呢排11點幾12點先係學校走，咩都俾人買晒
mealdeal £3太貴了食唔起

今餐好啲

有冇諗住返香港第一餐食咩

巴打你幾好嗎
兩星期前去旅行見到你了出post求助
返左黎仲見到你個post

仲淨返幾錢？

過幾日先update 返食咗啲咩
但我宜家好撚嬲
買撚咗免治豬肉，返去醃諗住整肉餅
醃完口痕諗住加隻皮蛋，
打開倒落去先知過撚咗期，隻蛋變撚咗水

屌，19蚊港紙呀，兩日食糧呀屌，本身諗住早啲返屋企整定野食聽日考試唔使煩，唉屌

btw 聽日後日考試，祝我好運

真係好撚嬲，考試先嚟搞啲咁嘅野
唉繼續溫書先

加鹹蛋，打錯自膠

男人蛋蛋

唔係平時個隻液體個種狀態，係稀好多

同埋粒鹹蛋黃都唔見埋

皮蛋過期好撚臭

好慘
考試加油

On 9
$400 買個近熊
下星期有一兩倍

下次打落隻碗到先....

Day 25
Breakfast - 蕉一條
Lunch and dinner - day24 整落嘅雞，加啲自制雞湯煲嘅油飯

Day 26
Breakfast - 蕉一條
Lunch and dinner - 吞拿魚蛋sandwich x 2 + 蕉一條

順便買定得力素考試食

Day 27
Breakfast - 蕉一條
Lunch and dinner - sausage roll and salad因為好撚嬲個肉病無撚咗，所以要overbudget 買啲減價貨平息怒火，同埋第一日考試無時間整

Day 28
Breakfast - 蕉一條

Lunch - 好撚開心，正當兩點幾好肚餓溫緊書時，個fd 話佢溫緊書間房有人請佢食sandwich 我狗衝上去食咗四舊（其實幾細舊 )

Dinner - 有個去完旅行唔使考試嘅housemate 整咗lasagna 俾我地食，但無影相
好耐無試過一日食咁多野，好滿足

暫時考完兩科，仲有兩科淨，加油呀我

住家飯，老母煮
有我最鐘意食嘅叉燒，西蘭花同鯇魚

多謝巴打有心了
ok 啦都叫捱咗28日
錢唔多，預離開個日係淨返0蚊

無股票戶口
暑假會返香港開

我以往都有
但個晚好攰所以懶咗

其實咁都捱到, 你前途無限

見到你無穿無爛就好啦

記得update到你返香港 有追開post

利申：窮到仆街參考下可以食咩

撐住

Day 29
Brunch - 有個香港嚟緊英國旅行嘅fd山長水遠坐車入嚟同我食早餐，佢食淨一半俾我，多謝你

Dinner - 兩條蕉

好撚正

豉油撈飯，有無電飯煲，有無錢交電費？

電費share
啱啱好夠錢交水電媒同食埋嚟緊個幾禮拜

野食方面我食咗28日我覺得幾好，唔使豉油撈飯都得

你話個all day breakfast?
唔好味，我自己整好味好多

多謝仲有12日

04:56 in HK

利物浦

我會架啦，諗住返香港第一餐會影俾大家睇

睇你有無心機時間整野食，同埋會唔會食厭，
我覺得如果有又唔驚厭的話，每日10蚊港紙其實都可以整到下啲ok 嘅野食

遲吓整合俾大家睇啦

好多人仲辛苦過我

22:00 in UK?

頂跟緊po俾錯負皮

四百變六百

Day 30
早餐 - 蕉一條
Lunch and dinner - turkey breast sandwich

早幾日特登晏晝6點去tesco 買減價野

我啲fd 都係日日takeaway
我好羨慕但佢地真係燒緊錢

唔緊要正負皮都係推動力

呢餐幾好, 睇見都流口水

又係我呀
入黎睇睇你

早餐淨係食蕉
個肚會好空虛......

Day 31
今日比較上食返好少少

Breakfast - 一個細嘅減價蛋批
Lunch - 前幾日housemate 整lasagna 煮淨嘅肉醬同我食淨嘅pasta
Dinner - 無野食，食條蕉算

巴打遲吓得閒學下煮嘛
好簡單嘅啫煮野食呢啲野

想獎都無得獎，哪有錢
考完試就應該會每天麥皮，因為唔使咁多energy 同埋已經無錢再買野了

我過多幾日就食返麥皮做早餐架啦
呢兩個禮拜考試，整早餐好晒時間

day 31似乎唔錯

no
乾爭爭好難食

加油！
考完對自己好少少啦

Support

Btw healthy

話咁快就一個月

Day 32
早餐 - 蕉一條（仆街了開始難痾屎）
Lunch + Dinner - 減價包 (1蚊港紙 ) + 豬肝醬（未食過之前，好後悔，因為我唔食內臟，search 咗先知呢隻係肝醬，但買咗就要硬住頭皮食 ）

預告，嚟緊兩日都係肉餅

多謝支持咗一個月

thank you

我都想，但無得好，因為都無錢
不過會瘋狂煲劇，已經好開心

巴打讀warwick

仲有幾日咋
之後係咪再loop番40日？

出返嚟都唔知咩世界

有緣返香港請你食正burger

Day 33
早餐 - 無食
Lunch and dinner - 蒸水蛋肉餅飯（肉餅蒸得多，水蛋第一次整，我會好好努力改善架啦下次 雖然賣相唔得，但係係好味嘅 ）

希望香港人可以爭返口氣啦

唔係

多謝支持

唔係呀，仲有幾日就返香港
有老母住家飯食
不過唔排除下年都會使突，希望唔會啦
但我諗住會出多啲整野食post

悉尼巴表示400$hkd 都唔夠一星期
10$hkd日 香港都生存唔到
利申：窮巴 自食其力自己番工

咁食法有冇瘦咗？

依家淨返幾錢?

Day 33
早餐 - 蕉一條
Lunch and dinner - 都係肉餅，但懶無煮飯

Day 34
早餐 - 無食
Lunch - 前一日朋友食整嘅take away
Dinner - housemate 煮咗飯，無影相

各位我終於考完試啦好感動

pk 打錯day 添

幾鎊

我本身一月開始keep 住減肥，所以一路都瘦緊，所以唔知關唔關事

諗諗下，其實香港10$ 日應該ok

得係得, 但長期咁做, 會營養不良, 之後病咗, 或者導致以後有某種病, 就真係恭喜哂

所以香港嘅窮人好慘

Day 36, 37
早餐 - 兩日都無食
Lunch + dinner - 買咗$10港紙4件減價雞，同$1.6 4舊嘅wholemeal bun
好齋，有菜同蕃茄就好了

不過好撚平，$12港紙食兩日
仲要好撚飽
btw 考完試宜家開始日夜顛倒

屌你使唔使去到食人二手飯呀？
利申：一樣係窮留學生，但唔會咁樣虐待自己

1. 人地食唔哂，都係揼咗去，咁我食咗佢有咩問題？
2. 我係真係無錢個隻無錢呀宜家

屋企人無俾生活費？

老實樓主如果係真係既話pm個戶口ac黎,借d救命錢比你,前提一定要還

多謝巴打，有心了，唔使啦
我都捱咗三十幾日，唔爭在捱多幾日

有呀，但係我使突咗

頂住呀

Ching, will be fine.

Last few days, Support

目標在望

ok 仲有5日

thx ching

好期待飛機餐

冇錢仲食乜健康

加油

最後大直路衝刺 樓主加油
可唔可以報告下仲有幾多錢

英國邊度

去casino撚兩下輪盤搞掂啦

Day 38
啟動緊急食糧儲備！
頭先執雪櫃先發覺好耐之前煮淨幾粒貢丸，同搵到一包撈面

Brunch - 香蔥貢丸麻油撈面

Dinner - 今晚煮埋俾housemate, 應該係食pasta, 晏啲再up上嚟

巴打加油
day1追到依家

英國D減價貨平過sydney好撚多

加油呀！

Day 38
Dinner - 蒜香雞扒意粉
有時間煮野食啦我終於
今餐煮埋俾兩個housemate, 除返開每人唔使1鎊

巴打呢家仲淨幾多錢

岩 駛突自己捱番

英國果邊有無快餐店，麥道執二手薯條二手意粉食

香港留學生？

你大陸落黎架？

係囉又唔講清楚

營多

正正係大家咁講所以我要試下

多謝巴打！

唔講，會自爆

我呢度係細town 仔
出返london 物價同sydney 應該差唔多

我附近係無快餐店

仲未買火車飛出機場

巴打你做乜撚

Day 39
Brunch - 減價sausage roll (45p )
Dinner - 尋晚食淨pasta, leftover 賣相係差啲

btw 啱啱先發現，我其實係Day 42 先走 朝早8點，之前計漏一日，遮係仲有兩日幾，不過chill 啦兩日遮

記得預錢買火車飛

Lm

樓主仲未死

早一兩晚行去機場啦

宜家情況點呀？

Day 40
Brunch - 前晚食淨的pasta
Dinner - 咖哩雞飯，未煮，今晚影俾大家睇

今日好好天，終於出咗去跑步，之前考試成個月都無做運動

良好
今日執屋
聽日執行李
後日飛

正...

雖然我成日訓機場，但無咁嘅能耐
我無喼，得背囊，行唔郁咁遠

係

收到

終於完成

Day 40
Dinner 補圖

睇完波入黎又見到巴打update haha

我都睇緊頭先，英格蘭竟然爆冷

我好驚佢輸呀 無啦啦送個12碼俾人

Day 41
Brunch - 尋晚啲咖哩雞 + pasta
Dinner - 今晚應該煮cabonara, 因為housemate 淨成10幾20隻蛋，要清咗佢

罐頭一罐先食到一餐咁貴，識食緊係食意粉，食到你唔食

慶祝未

未得住
聽朝8點先飛

我目標係一日10蚊港紙
同埋營養均衡

屌用咗電腦個ac覆添

all in薯仔,搞掂

太肥
同埋營養唔均衡

好肚餓
老婆掛住睇波

你留學都冇fd子會唔會可悲咗啲 ？

買D紅蘿蔔蕃茄間下囉

唔會，不嬲無乜朋友

有咁做
尋日都有食

你唔一齊睇？

噉你去exchange做乜 ？
純粹體驗地方但又唔去識人 ？

又唔係真係無朋友 無問佢地借錢遮純粹
btw 我唔係exchange 我係度讀緊大學

噉仲易話圍啦
出外靠朋友啊

我唔主張佔人便宜，我有恩必報，仲要還凸，唔想欠人。

但到咗山窮水盡處，fd子可能係你嘅甘露啊

我明白呢個道理呀，但我自己理財差使突咗，我覺得再借錢就真係對自己唔住。
況且我都捱過咗呢40日

噉幾好
經一事，蔡一智。

Day 41
Dinner - Carbonara 補圖

英國香蕉2hkd一條 一日三蕉都係180hkd

呢個post啲人咁好，冇人貼食物圖

貼都唔緊要，我已經免疫咗
平時啲fd 係我前面食野我都係無視佢地

我有時係一日一蕉 + 一個餸，都ok

巴打清哂啲雞蛋未

咁似我既經歷既

Day 42
飛返香港啦今日，宜家係火車度
早餐 - 食淨last 一條protein bar
Lunch and dinner - 話說我好撚戇鳩揀咗Raw Vegetarian Meal 嘅飛機餐，希望唔好難食伏鳩自己啦

頭先孭住20kg 趕火車
各位，我會繼續update 直到到返香港個餐

清晒啦
尋日煮carbonara 俾housemate
一次過用十幾隻蛋

巴打們加油

屌 追咗幾星期, 就黎大結局

屌仲有10日先出糧 即刻諗起上嚟睇下冇錢食咩好

跟進

係香港就簡單啦
瘋狂食罐頭

Day 42
Lunch and Dinner - Qatar Raw Vegetarian Meal
宜家係多哈等緊轉機
除咗紅椒同蔥之外我全部都有食
雖然個空姐都問我要唔要轉返普通飯盒，但我堅決say no!
陣間個程個兩餐都係食菜，夾埋應該分分鐘多過呢40日食嘅菜

健康埋依餐 返到香港就可以大魚大肉

好鍾意睇呢啲現實post

留名睇樓豬餓死

屌原來個post 5月10號開 樓主仲生存緊

原來蘆筍可以生𡁻 第一次見

飛機餐都食咁頹

恭喜樓主

恭喜曬呀巴打！
終於捱到返香港啦

究竟返香港第一餐係乜

完咗啦喎Ching

腸胃好
可以試下三萬七千呎高空清腸胃

去咗旅行冇追post
樓主已經返到香港 好叻仔
你day 38個pasta食足3日？
同埋點解飛機餐唔轉返正常

我第二程機係比較好啲，攞個正常飯加埋個堆raw veg
我無轉係因為好似上面巴打咁講，要清腸胃，兩日無痾屎
食完轉機個陣就痾咗

係呀食足三日
第三日係無晒送得返pasta

[大結局]Day 42/43?
Dinner - 老母飯：叉燒、菜心、鯇魚、豆卜同埋青紅蘿蔔粟米湯
食呢啲粗茶淡飯係最滿足最開心

唔知係咪習慣咗食平野，我覺得好撚貴，呢度四個人食，除開每人都要三十幾四十蚊港紙

係度要好多謝呢四十二日支持我，追po，鼓勵我，鬧我，俾負皮我嘅咁多位巴絲，無咗你地，我其實係唔會捱到咁耐
多謝你地呀真係！

遲吓得閒就會整合返咁多日以來食嘅野

完啦

正

辛苦晒

見到都覺得感動
捱左咁多日

恭喜巴打！
唔洗整合啦，下次挑戰係香港用$10一日

家的味道

恭喜哂 鄧你覺得感動
想睇煮嘢食post多啲

好似玩storytelling 嘅game 爆機嘅感覺

恭喜
好感動

樓主雖然食劣食 但賣相又唔差
有冇性趣出下食譜post

恭喜曬

巴打香港住邊頭？

可唔可以繼續貼每日嘅野食
睇慣左有啲唔捨得

我都係 住慣咗無會好唔慣 支持樓主繼續post

睇